N賓踢唔到世界盃哭喪區

早知唔得罪樓主

熱狗抵死

好變態

講得好!!!

咁抵撚你死

抵啦

我宣布呢到改為臨時慶祝區

慶祝會員佩雷斯主席仆街

講得好！

死獌狗咪能搞事--

講得好

死鈀狗搞事先

你真係好賤種

好人好姐點會撐莫拉達